不要說我胸小，我只是大得不明顯

你收聲得吾撚得，我po相你老馮要留言嫁咩

吾得